其實三頭肌有乜用?

又唔係主宰力度? 唔通批踭用?

打棒球/哥爾夫

劍道果啲

應該係問其實2頭有咩用

3頭作用好大 樓豬係咪較少做占

射波，出拳都關3頭事

成隻手超過一半都係3頭

其實無咩用，所以我平時都收埋佢

任何推嘅動作都會用到

例如推門

我得三頭叫做大舊...相反膊頭二頭肌就無乜...點攪?

三頭肌大著衫好睇

用黎型

唔洗攪
三頭大著衫好睇

但點練膊頭, 三頭攪到膊頭好細粒....

三頭係手臂最大ge肌肉群

無乜用，所以我專心操一頭肌多

三頭主宰前臂既extension，二頭主宰flexion。求其冇左其中一個你前臂已經廢左武功

冇用架
你會伸直唔到隻手臂咁解

一頭肌對樓主黎講都無乜用